［牛牛］冧市先入到貨，升到bambam聲就放唔到貨

有無師兄有同樣情況？已經比佢水過好多獲
Load好耐都唔成功，一成功買入就即係個吓跌到嘔電搵我接火棒

競價時段入?

用邊一間?
我用富途冇出過事

限價盤就算到價都有排排隊
市價盤就快，岩岩先放完